鄭秀文真係好暴力呀！！！

啲警犬睇演唱會有冇感到不適同受傷呀！？

五大訴求 缺一不可

好似某隻MS

警犬仲唔去拉文匯大使 佢晚晚用緊激光炮呀 好大殺傷力

咁講法D觀眾咪嚴重受傷

卡碧尼

我想講而家啲警察開OT開到110,000一個月